鄭子誠算唔算人生贏家？

成60歲 但睇落30左右
有把磁性聲音
一星期淨係返5晚 每晚一個鐘
個節目就齋播歌
歌與歌之間9up幾句 讀下信
咁又逗幾皮人工
唔好同我講要預備 我諗預備時間5分鐘都夠
上網用random song抽幾首歌又一日
仲未計佢娶咗個靚靚老婆
好萄葡

陳國邦先係

每晚返一個鐘就叫人生贏家 咁連一分鐘工都唔洗返嘅 晚晚攬女嘅叫咩？

睇睇一句就笑咗

唔返工老得好快 再加埋縱慾

佢老婆

你啫 你個樣老返唔返工都老架啦

成件事好有陰謀

音樂情人無陰謀

留名睇gif

美人啊美人

仲要有代表作 人生無憾

30?

差唔多啦 3到盡都ok

4到盡啦

睇落似30 會唔會誇張咗少少

都算keep得好啦

見過真人 皮膚好白滑

細細個睇cctvb見到鄭子誠係覺得佢奸到出汁
但佢係屬於愈老愈有男人味果種

依家覺得佢幾型
利申非gay

識英雄重英雄 唔算gay

係ok嘅

條友靠gif係大陸好出名，北上拍廣告賺左筆錢。

咁做DJ唔係真係齋做DJ嘅，佢咁資深，應該要做返一定嘅管理同行政工作
電台又唔係啲咩賺錢生意
作為僱主唔會唔識計數

政府唔識計數

佢好似真係管理上位，睇wiki

我仲等緊張gif

佢有拍劇嘅，不過佢都幾成功，又冇咩緋聞，抵佢嘅

見過真人
幾高大好睇

認真
寫開場稿、睇點唱信+諗播咩歌俾佢地、借碟，全部都要準備嘅
尤其星期五數榜點都要多少做啲功課
不過對佢做左咁多年嚟講呢啲都係輕鬆嘢

同埋佢唔止把聲好聽
個樣都好型好有男人味

聽佢既廣播劇簡直係享受
把聲好好J

佢都叫望落似30左右？
樓主平時見親都老人家？

樓豬bb唔畫圖嘅

要拍劇嫁...

個樣起碼45啦

大家好似開始厭 所以封筆了

唔返工好悶 冇社交

拍劇又係出幾分鐘鏡 幾句對白..

當年冇大大力打啊maymay係人生敗筆

又未去到似30呀
40中係ok 既

仲未有gif?

笑笑下鄭子誠都真係就黎60

佢真人好 nice

利：非 Gay，我係巴都覺得佢堅型

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為人生贏家係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

就係因為你覺得5分鐘預備，所以你做唔到

人生馬戲團

咁撚老 仲以為佢都係四十零歲

迫馬蹄露食泥

我做到9up

音樂情人臨尾播海闊天空

數代表作應該係子浩先係number 1?
張誠應該number 2

投胎贏家

巴打有冇食泥片???
知唔知係邊一集?
好想cap 返出黎

紂王

加拿大留學返嚟

幫廣告讀幾句野就收錢先係主菜

這些機會

佢仲有拍劇㗎除左做電台....

等咁耐都未有跳舞gif睇

靚聲咪係囉

如果你係靚仔靚女
走去做平面model聲都唔使出添

以前套天與地
成日覺得佢會有陰謀
點知睇到最尾都無陰謀

佢老婆好樣衰

點解唔可以大家都係贏家？

巴打姓曾？
super

賣老婆賣女

咁都召喚到

跳尻舞都型過人

你有呢把聲都有機

30

樣衰都唔係最難頂
巴巴渣渣先恐怖

真人合作過 好人到仆街

靚老婆?

唔識食

樓主一係小學生唔知乜野叫30歲
一係自己30歲就咁既樣

我日日返十幾個鐘工
無女攬
叫咩

奴才
no choice

把聲好正
叫床聲一定好正

算唔算係佢唯一一套喜劇?

咪就係
痴撚線 鄭子誠個樣最少最少都40up
我覺得佢個樣45左右

成60歲 但睇落30左右
are u blind?

我的名字叫鄭子誠，57歲。住在OOOOO的OOOO一帶，已婚。我在香港電台服務。每天都要上班到晚上OO點才能回家。我不抽煙，酒僅止於淺嚐。晚上11點睡，每天要睡足8個小時。睡前，我一定喝一杯溫牛奶，然後做20分鐘的柔軟操，上了床，馬上熟睡。一覺到天亮，決不把疲勞和壓力留到第二天。醫生都說我很正常。

D錢咁易賺嘅，不如你自薦代誠哥做音樂情人啦！

我無佢咁靚仔

做dj真係咁易咩 如果係咁易港台就唔會有dj生還者先入到行啦
未做到dj果陣都要捱一段時間先上到位
誠邀樓豬自薦頂陰謀誠一晚開咪

咁佢把聲又真係幾好聽嘅

佢同顏聯武把聲

見到第一句話60歲以為又想撚兒登仔
check返，阿爾克馬爾個post原來已經8年前

人生玩家

唔駛靚仔㗎!學誠哥咁有把靚聲就夠啦！

佢同 馬蹄露好frd,應該都係藍

呢套咩黎

佢有套講武林
扮傻果套先搞笑
叫孔雜果套

好難想像佢把口撐警